有冇人留意到而家好多女成日IG 扮宣傳

有d 真係IG 女神有品牌搵佢宣傳唔出奇 但有D 得幾千個幾百個LIKE 自己買完件化妝品起到SELL 真咩心態

搏發IG女神夢

係真係有marketing會搵幾百幾千followers既女仔 up張相就分錢比佢